幾多數既女會開始冇人要？

眾所9知，女人到三十歲會開始比人嫌老唔想溝。
但係各位巴打心目中真實既想法係點？
到大家三十四五歲接唔接受到同齡既女人？

難講

Ching幾歲

留俾我

Your face

鮑姐差唔多70都有人要

又窮又豬一世都冇人要

25

40歲先真正開始無人玩
因為40歲仲可以搵70歲單身呀伯要

有樣但太麻甩又點睇？

欣宜幾多歲？

17-19 都ok 但有代溝 唔會主動溝
19-21 最理想 條女夠成熟可以發展
21-23 理想期
23-25 次要考慮 睇外貌同生活習慣
25-27 只考慮有一定收入 外貌身型綜合8分以上
27-29 只考慮女神/模特兒級
29 以上 除非由細識到大 鐘意好多年 特別情意結
其他不了

唔明點解外國長大既野唔會睇重外型
所以欣宜一向都深受外國market寵愛